[正視聽] 不要說散水撚，試著說 垃圾畜龍淆底呀？

垃圾畜龍淆底呀？ 又話6點黎清場既柒頭